中印度大戰2.0

入去支持印度🇮🇳

推

推支持印度

大家一齊入去支持印度

1

2

3

4

5

6

痴線
係live黎

砌沙包都砌咗幾粒鐘
幾點開波

真係打嘅話印度今次應該會開鎗

LIVE

印度手足快啲殺哂啲支那狗

舊片

見係live
推一野

係咪舊片 再live放炸？